呢幾日渣車小心D

唔知係咪入左果7條差佬罪，

頭先2點都仲有差佬響馬鞍山出吐露港橋位放長炮

國殤日

【隨時大塞車】未埋正站上落客被抄牌 巴士司機周一「執正嚟做」